深夜1999 同一齊咗5年嘅女友分手

同ex一齊咗5年 今年5月頭散咗
原因係因為我唔想同佢結婚
其實之前都有共識
大家無乜積蓄 收入唔算特別高
(我sales $18-19k ex文職 $16k)
唔鐘意小朋友 所以講到明都唔會生
寧願留返啲錢大家去玩下 買下嘢咁
所以佢之前佢探我口風時我都係hea答佢就算
而大家都相安無事好似一般情侶咁
但到咗上年
佢身邊啲朋友開始一個一個咁步入禮堂
而佢做姊妹既次數慢慢增加
佢探我口風既次數亦都與時俱進
我一開始都當佢講笑 以為佢想撒下嬌
點知到咗今年新年佢無啦啦同我講話佢屋企人想搵我食餐飯
(我認我仆街 拍咁多年都無正式拜侯過佢屋企人)
因為佢屋企人思想比較古舊(聽ex講)
所以我潛意識都唔想見住
只會逢年過節送下禮咁
而之前都無聽佢講過話佢屋企人想見下我
所以今次佢咁講我自己都打咗個突
當時我都因為想逃避而作咗個藉口避席
隔咗無耐佢好認真咁問我想唔想結婚
我當時唔知點解突然道理哥上身
同佢講咗一大輪經:
我 :其實我地都無諗住有小朋友...
又無錢搬出黎住...
咁其實而家咁都幾好丫
結同唔結都係爭張紙姐
點知佢反應相當激烈
ex 就係因為張紙 呢個係責任問題blablabla...
我當時聽到責任呢下我真係晴天霹靂
就同佢講
婚我真係唔想結 因為呢個制度好唔可靠
:如果係要負責任既我而家都可以對你負責任 點解要靠果張爛鬼紙？
同埋如果而家走去簽咗又代表啲咩？
咪大家又係分開住 依然同而家拍拖無分別
如果你真係想結我諗我唔係幾適合你
果下我已經諗住佢會對我心灰意冷
我再加多句
:如果你搵到個你覺得可以托負終生既人
你話聲我知就得喇
點不知佢竟然答我話等去埋黎緊個旅行再討論
(本身已經買好晒機票去9月新加坡)
當下以為可以打發到佢
去到5月前仲keep情侶既名但已經無再點約出黎
之後到5月
我地既朋友結婚 我地分別做兄弟同姊妹
點知大戰就係果晚觸發
佢再一次問我同一條問題
而我亦都係同一個答案
今次佢選擇離開
而我亦出奇冷靜
即刻上網訂埋9月新加坡酒店
由果刻到而家都無一絲唔開心
只係好似少咗個好熟悉你嘅朋友同你傾計
究竟我係咪真係有問題？

Sorry可能太長加1999
純粹想分享下

女人廿幾時就梗係老閪都話唔結，天不怕地不怕，
當d 姊妹結曬，睇到人地好似好"幸福",好靚，加上d 姊妹鳩up,
佢就心郁，要結，如果結，係無可能維持分開住嘅狀態，大把來自不同親戚嘅說話聽

呢d 故仔年中聽唔少
放佢走算啦巴打

佢d 所謂共識會動搖嘅，咁係佢變姐，你維持，無問題

冇問題
你記住同之後識d女講話唔使指意我會同你結婚負責任
佢地都冇問題嘅
咁當然冇問題啦
就唔好拖住瞞住條女浪費哂人地d青春比哂希望人
玩到冇哂feel先話唔結囉
價值觀呢d野一早交代好d

樓主你好賤 拖人5年青春然後話冇諗住同對方有將來一句就算

如果你無諗將來就一早同人講啦 屌你老母

其實你地冇共識唔結婚 只係有共識生仔
仲有唔好講到只係一張紙 你只係驚被法律約束住就逃避唔到

抵撚死

留意返
佢地嘅所謂共識係唔生bb
唔係唔結婚
樓豬自己都話每次都只係hea應佢條女探口風

唔係你嘅問題
只係你地依刻未同步倒
所以分手都係遲早嘅事
他日你可能三十幾歲再拍拖
搵到個岩嘅就可能三個月就結婚

利申 拍左四年散左

我以為個句共識係講結婚

點都好，樓主受靶吧啦 大把人排住隊屌你

其實都預咗被屌
不過都係想拎出黎講下 分享下
可能學樓上有位絲打話齋真係未同步到

乜結婚就係為左生仔咩？
一齊左幾年連家長都唔肯見，已經唔係結唔結婚問題，係你根本唔想負責咋掛
唔通佢應承左你唔結婚就成世連家長都唔見喇喎
同埋睇落你都淨係顧自己，完全無理過對方感受
放過人啦，唔好浪費女仔青春

其實已經分咗手 我無唔放過佢喎

人渣，玩左人地5年，唔結就咪拍咁耐，女人老左想結都難

其實我有個迷思 點解一定係拍拖為結婚呢？
我呢下其實真係諗唔明

我都有朋友好怕結婚
但佢只係怕婚姻背後嘅嘢
好似兩個家族結合
有個名跟住一世咁
唔代表佢地唔愛對方
只係覺得唔駛畀傳統綁住自己

樓主你應該搵啲類似咁嘅人
或者你諗吓結婚對你其實有冇咩負面影響令你咁抗拒

老土d 問句，你話結唔結婚係爭張紙，咁點解唔結呢？呢個講法唔係都講得通咩？
同埋結婚係為左生仔？

條女之前探你口風又唔見你放過佢？
根本你知條女點諗，你想逃避，你知坦白左會係咩下場
咁咪hea應下拖住人先囉

點解連登咁多周杰倫老婆

【星島日報報道】黃大仙竹園南邨一名23歲青年墮樓死亡！警方初步調查後，死者為理工大學應屆畢業生，一周前與拍拖5年的女友分手，事後多番要求復合不果，疑不堪打擊，今早從寓所大廈跳樓身亡。死者父母認屍時雙擁痛哭，母親哭道：「點解咁傻呀？」警方其後檢獲死者遺書後列自殺案跟進。
事發今早近8時，23歲姓何青年從黃大仙竹園南邨榮園樓高處墮下，倒臥地上，重傷昏迷。保安員發現報警，救護員接報到場，證實墮樓男子已經死亡。警方封鎖現場調查，並聯絡死者家人。

有邊個女人唔想步入教堂啊
不過我諗佢都係驚過多幾年先好似而家咁俾人拋棄，到時三十幾歲仲難搵過第二個
或者你會話結婚都可以離婚，不過結婚都只係俾個安心佢啫
女人會隨住自己年齡增長而開始失去安全感，開始驚你會愈來愈唔鍾意自己
你愛佢多d就俾d定心藥佢
愛自己多d就早d分手，俾佢喺仲青春時搵過第二人男人，冇錯嘅

臭G

睇樓主對答 你好似完全唔覺得自己有問題

屌你老母食屎啦仆街！從來未喺連登鬧過人
你當初無結婚既概念就同條女講啦
仲要遊花園唔答
女人最寶貴個五年俾左你條仆街
拒絕哂更好既追求者就係為左你呢個都唔肯定既仆街
你實有報應
正仆街

仆街
小心報應

既然你講到係差張紙
咁點解唔結呀

講到尾都係唔想負上呢個責任嘅仆街仔

你地既共識係唔生仔呀，問你結婚就遊花園hea答，拖人5年仲覺得依家分手係對個女仔好
你咁開心係因為又可以搵條新女重新拍拖啦

didn't read

Btw呢刻樓豬覺得呢個世界無人明你諗咩係正常嘅，
因為你呢d咁自私嘅人係100%唔會明白人地係呢最寶貴最值錢果5年入面點樣去付出

真心希望你無機會明白我講咩 唔係萬一到有刻你明白而太遲就後悔一世

答啦樓主
覺唔覺得自己好假

同樓豬個case差不多
冇咩想講，互勉之

正皮

如果無諗過將來就唔好齊啦 仆街

你講到結婚都係多左張紙姐
咁你而家無左條女咪又因為張紙
如果張紙對你條女係咁重要既 而你又愛佢既 做咩你唔就下佢呢？
何必要令到一個愛妳既女人傷心呢？

大家屌樓主做乜
感情有乜對錯
除非樓主有第三者
如果唔係我睇唔倒佢有乜錯
唔樓結婚咪分手
依加都分左
屌黎做乜

依個香港永遠大家都要睇女方大左無人要
根本感謝相處係二個人嘅事
樓主想搵個同佢可以過佢想過嘅生活
依刻個女仔想結男唔想
咪因爲大家搵唔倒一個可以同步行落去嘅位
唔想結婚就代表唔負責任？

香港地要結婚
而如果樓主既人工係短期內冇乜大進步
根本冇可能
點就？結完分開住？

如果大家既共識係一樣 咁你講既野無錯
但依家係個樓主明知大家價值觀唔同都拖住人

咪講左之前有共識
係舊年多人結婚條女轉呔
連登仔真係好中意淨係睇到自己想睇既野
然後冇啦啦屌人一餐

咩叫冇可能？做左咩去嘗試就？
你冇錢買樓大可以租樓，你冇錢租成個單位你大可以租劏房

你話你劏房都冇錢俾，咁你要問下自己，點解連個幾千蚊既錢都搵唔到，而唔係覺得反而人地有問題

唔夠錢搵多份工/跳糟依d 基本野唔使教啦

其實錢解決到既野，冇野係冇可能

睇完我登個女仔好唔開心
個女仔第二次應該失望得好徹底
你好自私 淨係諗自己 無責任心
唔配做男人
我屌你老母！

竟然係連登出現男人一面倒比人插既現象
樓主你真係要好好檢討一下

共識只係大家都唔想生仔
依家係邊個淨係睇到自己想睇既野然後屌鳩人